哈！大戲上演！美專家聲明：選票都有QFS 區塊鏈加水印，以便追蹤作弊行為

花生~花生~

唔明

唔知講乜但好似好勁咁

連登左膠表示睇唔到

真唔真呀

唔比民主黨連呢點都做假埋?

如果你整假鈔係呃銀行唔係呃豬肉佬你會唔會唔研究埋防偽特徵先

咁追到未？

If the above statment is true, the Dem is on the way to hell

唔好被對家 銷毀就得

姐係好似紙幣咁有防偽特徵

水印翻案？

傻豬，d票我在homeland security攞架！

中共偽造果堆美金查到未？

Gtv

呢鑊你仲唔冚家鏟

唔追蹤都冇用

有無IT人可以解釋一下

真定假呀
唔係兩黨夾計做大龍鳯捉共諜呀

佢地見到水印，但唔知有blockchain都未定

推！

如果係deep state control
Homeland入面已經插哂針
dems一定唔會有事 可能仲識印

係嘅話會火燭

咁真係好想撚好睇喎

咁如果上到法院又法官被deep state control 仲講經

LV 包都有 QR code 認證碼啦

區塊鏈水印即係咩？

其實係，全部郵寄，大把位出cheat

推

正版選票係國土安全部印既，有防偽好正常。以依家美國科技

咪即係侵侵放蛇囉

如果真係鄉下票就碎城市票就點
有乜都冇用

好似rsa 咁有個code

個code 係咪特別formula gen 出黎（好似係）

選票唔會假，填格仔果個假就得

我覺得就算唔假都冇用，你捉唔到代投，張票係真，

捉到係中共就好笑

佢地用普通printer就印到水印同Blockchain code?

真票假人

呢D野dem會唔知咩 如果dem真係造票, 你覺得佢地會冇諗過呢樣野?

咁仲有簽名可以對

過多幾日開始打官司既時候係咪呈堂咪知呢單料係咪真囉

來源：

雖然你對GTV 有意見......

簡單講, 你買左楊承琳大閘蟹
Scan個綁喺蟹鉗嘅戒指
會Track到來源, 就證明係真材實料
選票就係咁樣, 咁解釋會唔會清楚d?

如果係真仲好睇過紙牌屋

咩source ？

民主黨都有專家架嘛

上億張選票

是但將一個code 翻印幾百張、check code又pass到

邊有人知

有傳聞話4成似就當過骨，唔知了

我唔信出cheat班精英冇諗過

有水印加record,但班撚樣用死人加代票你咪又吹佢唔漲

留明睇進展

侵侵一早知對家呼籲選民郵寄選票有警棍，咪將計就計，督爆你！昭示天下！

美金 應該冇blockchain

玩到用blockchain就好難做到假

又見到infowar個logo
保持距離先

屌

民主黨係政府冇人咩
票站都可以印到票出黎既時候
點解覺得佢地唔可以搵部真機印票？？

唔撚係source囉
不如你話樓主就係source呀笨

咩網嚟？有blockchain咁勁，一早就唔應該用紙本啦

連登仔英文水平真係好撚低....

如果親身投，應該track到派左俾邊區
如果係本土郵寄，可能已經對到派左俾咩人

不過我唔信Dem唔會唔知，似做新聞嚇其他人

查到先爆出黎咋掛？唔會講出黎俾對家做手腳咁傻豬呀？

票就真嘅，人假個下弊呢

左膠：content farm fact checked咗唔係

我想反問咁China Joe又計唔計到牙侵其實係等緊佢自掘墳墓?
anyway, 花生need more

印多幾張真票岀黎俾人投，唔係整假票

track住scan左既code就知有冇double voting啦

用得blockchain 啫係張張都唔同code
拎張票去影印機翻印, 印出黎既全部都係同一個code
加埋水印, 張選票真定假扼唔到人

當然, 投死人票個d 就要第2個方法處理
但mail in可以上網查到係咪投左票, cross check 番死人database, 應該捉得番邊d 係死人票

你睇銀紙10張同號碼都知咩事喇

況且係blockchain, 同一個code 係唔同地方出現已經知，亦好難老作個code

可以用呢樣野去拗, 不過舉證又係落左喺侵侵果邊

聽住先 玩咁大

人手點票邊個去scan？

佢可能唔明咩係「QFS區塊鏈加水印」
同英文水平冇關
我亦唔覺呢度有幾多人可以解釋到點樣用blockchain去整ecnrption code

張張票都機scan過？

美國投票有部機去scan嫁

用真選票但幫大量人去投票捉唔捉到？

食花生

又黎乜撚都無用?
真係證明到對家選舉造假,起撚曬成個政黨+推翻今次投票,然後重選
諗住真係靠KANYE WEST贏?

Blockchain

但紙幣啲防偽都係搵幾間公司整既姐

包你老母！袋呀！

有
上班台

真的話, DEM將直接滅亡, 可以搞過個新黨了.

自已睇

老實講我撐侵但唔太信

如果係真嘅就真係勁到超乎想像，所以我唔信

I don’t need hope

你個名咁
留名

唔係投個格係真就得？

成班on9 仔咪打飛機喇
係咁堅既就搞左出黎喇 仲係度等結果咩
你地覺得咁樣會開心 可以呢個時間發下夢既

問題係你郵局郵截個日期可以做假D票過曬3號都仲可以比佢有效

全部嚟自淘寶

隻蟹臭嫁喂

咁追蹤到未先

就算對家銷毀，重點時候票數少左會點

侵贏

Infowars 講嘅嘢, 睇住先. Homeland security 係有整選票, 乜方法就唔知.

啊 講到呢樣野民主黨第一日知咁

仲勁過紙幣防偽

多鳩餘啦, 你估真係就咁用printer印咩 Dem 會唔知?

銷毀左等陣重點唔見左一大堆就好笑

咪係
道高一尺 魔高一丈呀

咁真係要deep state搵外星人部超級電腦先得

話左架喇，侵粉講到 print 張選票就可以種票

咪臭係 不如話個個都係蜥蜴人仲可信

純印選票真係中晒伏

咁唔通依家啲票又外星人部超級電腦到印出黎咩

正常唔記名個水印分都真假就ok就好似你啲銀紙一樣，如果佢冇吹就好睇la

前提佢冇9up

仲有一堆票站收站之後派剩既票，個堆票先最怕d左膠票站職員畫曬拜登

7:50
今次有州改左規則
簽名唔對都可以過關

我淨係知而家兩黨都好靜

blockchain都做到咁大量假 直接拎去搞掂銀行系統加密算啦

佩洛西係咪都冇出聲
正路佢會有反應

嘩，原來民主黨無考慮到依個問題呀？
開心大發現呀

八奇的思考領域 要好好訓練計謀

民主黨無理由唔知啩

真的假，唔好嘥我花生，快啲現形！

如果真係咁發展就真係好睇過電影

聽住先，
２秒距離

world biggest prank ever

姐係每張獨一無二生產code
無重複

等睇戲

留名 保持兩米距離

部機會check啲乜？

可以係同database對比有冇重複出現過
可以係scan個code 係咪valid

同埋，根本唔需要用到blockchain去做，大家唔好見到blockchain就上腦

追唔到

點知發現原來民主黨無造票

到時啲愛侵力點算

半澤直樹

張票一定係真，要出茅招唔會咁幼稚喇

而家個問題係畀你搵到啲假票都未必補得番
連投侵侵嗰啲真票都畀人特別處理咗
重選啦

佢加票開始已經唔醒目
太明顯

你確定部機係check重複出視選票？
會唔會只係check個code係咪valid？

我冇資料喺手，請指教

睇黎Trump真係立於不敗之地

所以不停講vote in person，掉ballot都冇得郁in -person

篇文章有冇其他source?

用blockchain既好處係就算個network比人入侵左都可以減低比人改data既機會 (51% attack) 純粹係security measure

咁咪抵輸lo

死撚左咁點計先

有無咁撚高科技而 Dem 又完全唔知情, homeland security high ranking 唔會一個Dem 嘅都無掛係真嘅今朝就白宮演講嗰陣講啦, 一定全部停哂唔點票, 逐個州逐張 check 去拉人啦, 洗咩仲話攪法律行動

劇情黎講拍出黎一定好睇過呢廿年D政治/特務片

利申: 奶Trump, 都唔敢行咁前

真飛假人就得啦 我唔信佢會一個個咁對返個人存唔存在
唔好有太大期望

跟本唔係講緊張PAPER係假..
而係D個人資料係假
一個專家出黎就轉移曬視線
一陣一CHECK全部PAPER都係真

咁死左又有投票果D追唔追到

依家都唔關有冇人入侵事
成個datachain佢控制，佢要改有咩難度，100% computational power owned by gov

咁都唔係全部州都係咁

而家就當啲mail ballot可以trace番邊個投
上門問又好電話問又好
當10張有5張都係假就知咩事

info wars 班痴線佬我點都唔會信，你睇下Alex Jones

唔係全部州都係咁即係有州係咁囉

有冇IT可以解釋下blockchain
一個防竄改(唔係防偽造)，有可以追蹤歷史嘅技術,用喺每一張都係獨立嘅選票度有咩作用？

係咪要好似王晶d賭片咁
侵侵同拜登攬頭攬頸一齊笑笑口望住個共謀
共謀就問點解佢地咁fd

個news好似流流地

不過技術上係可以

大概係話 每一張票 都有一個unique code, 印果陣會save 番低係Database，呢part同銀紙一樣，每個code得一張，你自己去copy，有兩張一樣number 一check就知，你自創number 都一樣，因為佢database冇

所謂blockchain, 係個database save左個data冇得再改，你改左其他人一定知，因為個database 有好多個copy，你可以想像每個人都有一份copy，如果有一份唔同，但另外99份都一樣，就知你係假，咁係防止有人偷偷地入去加/改number，除非果個人一次過改哂50%以上嘅data

唯一防止唔到嘅係 佢拎果d票係一早已經入左係blockchain

逼到民主黨在控制搖擺州又一齊行動-----> 風高物燥, 倉庫自燃火災

係，民主黨可能一早收集晒白票，邊個州告急就去嗰度大量投放選票，所以出現封鎖票站和投票人數垂直向上嘅現象

侵自己話手握大量證據 咪睇下之後有咩發展

利申:唔信D票有加料而民主黨又咁易中伏

they know exactly where the ballots were placed
Trump玩完了 中國用科技追求真實 美國用科技偽造事實

精彩

侵 : 我同我死鬼老豆講我最驚拜登，你估唔到我對住死人都講大話呢？

保持距離好。。。

咁就要連國防部都有滲透先做得到......

五角大樓入面D技術唔會係支那祖可以隨便複製到掛......

姐係點，感覺好勁咁

咁form duplication 點處理

DHS 同 DOD 係獨立兩個department

真係峰迴路轉!!

所以我講緊用blockchain純粹係security measure
而家政府控制晒個network 所以唁應該有問題
但如果民主黨要改選票既id (i.e. 水印) 得兩種方法
一係靠insider 一係由外部入侵個network
兩種方法都要拎到50+%既控制權
而且任何人要改data都會造成短暫inconsistency (直至convergence)
基本上一定可以detect到
如果民主黨要增加選票
個system可以預先mine定一個總票數limit
咁總票數過左果個limit既時侯都會被detect到

救命....選票係由每個州自己準備，有公司專係接呢D JOB做，政府有哂規定例如選票用嘅紙張，printer有咩要求....etc

唔好再信QAnon o個班低能啦

有又點 要一張張查喎
搵邊個查
當然呢一點係好有力嘅point 叫做有啲希望

邊個查先？
fbi都係民主黨人

lm

啲票係真 啲人係假 有咩check

係 又係deep state

咁不如認輸算啦 全世界都係對家人

之後唔小心整唔見哂d選票

變相記名投票

唔知流定堅…如果可以trace ，仲算唔算不記名投票？

不過，事實上郵遞投票都係可以match 到投票人嘅…

如果咁有把握，呢兩日侵侵嗰種洩氣樣，唔通係特登扮出嚟陰對家嘅？

投票唔記名？

利申：未投過

局中局

p

人就有可能係假（唔合資格，死左，唔係個洲度住）

Trump今朝個樣好似連續打左10次飛機咁

唔會搵呢d黎玩啦咪ff
而家搞到分裂晒

咁咪去啲可以用簽名核證既州對簽名囉
甚至乎啲可以唔對簽名既州，都仲可以聯絡果位簽名唔同既選民係咪佢簽既，如果張簽名紙有簽名人資料的話

學哂支那D衰野

deep state控制了全世界
咁一句講埋 就任何事無需其他解釋?

其實加咗未必有用，最大問題係啲選票原來可以俾人周圍掉...

咪住先 啲選票唔係每個州自己負責嘅咩？
幾億咁多張選票真係由home secruity負責印？
有冇legitimate啲嘅source講呢單野

我就只係講緊佢部機係check duplicate定只係個code係咪valid

如果係check duplicate就冇得自己印，有多票都係選舉部印
如果只係check valid，就更易chok 票數

同埋，都係個句，block乜嘢chain，根本冇需要用到，唔好俾呢個buzzword就覺得可以或唔可以chok 票數

有答案話我知

Count every legal vote 係咁解

過億張嘅選票加晒水印加晒防偽特徵要使幾多錢先夠？

如果可以拎到兩張票咪得囉，唔一定做假

即係點？每張票都有唔同既獨立代碼？

咁印銀紙要幾多錢

咁你就真係包拗頸

弊，淘寶送過去個批無印㖭，

兩黨共識

就算驗完票搵到幾百萬假票都入唔到民主黨罪，中共呢招真係高。

希望真係可以查清楚啦

冇用係講緊區塊鏈冇用
驗 dna 都係冇用

張票由始至終無入過點票中心電腦或令由投侵變做廢票，咁點一百次都唔會有分別。
仲有如果個系統真係如佢咁講到咁滴水不濕就唔會出現已死嘅人投票啦。
呢個專家只係表示到技術上唔能夠輕易地印假選票出黎造票而已。

block乜嘢chain，根本冇需要用到，唔好俾呢個buzzword就覺得可以或唔可以chok 票數

我純粹係講緊blockchain/immutable storage可以帶黎既好處
當一個trusted environment變成一個untrusted environment (比人hacked左) blockchain會變得好有用

另外 假設佢每張票都有個unique id
duplication checking會係最合理既design decision
因為ballot integrity = valid + unique
不過我地唔會知實際上部機點運作
部機有可能乜都唔check

如果咁都做到假
呢個世界冇乜唔可以做假

如果出cheat果班係deep state 冇理由唔知...

似fake news
個source

InfoWars is an American far-right[2] conspiracy theory[3] and fake news website[1]
By wiki

成日都整陰謀論同fake news
我都想係真

如果唔係精英 係耆英呢

古碗都有

都知,但係趕時間的話

希望唔係

個Source 唔多似可信

原則上blockchain 係唔可以改 因為做過咩都可以喺blockchain上面追番

但係又關hard copy voting 咩事

hard copy上面有label掛

我都咁諗緊。。。 點解會Homeland Security print 選票。

而且又講乜鳩blockchain，你話每張飛Unique ID，又係用某個Seed hash 出嚟就話啫。。。 諗唔到block chain 可以點幫到手。。。

可以講緊大選期間HARD COPY唔會新增任何block

冇乜公信力既來源，留名睇進一步發展

技術呢家野可能本身已經有 都係襟個制
都唔係好趕
你睇佢停咗成日點票 然後D票就出現 都幾多時間

真
玩到blockchain唔係你話改就改
基本上係凡走過必留下痕跡
我就買定花生等睇戲

理論上用得blockchain係破解唔到
如果唔係都唔會有bitcoin

親 d票可能唔係dem做架呢

如果係真，即係每一張票都係唯一，亦有登記同知係屬於邊度，可以睇番會唔會有重覆或多咗其他地區嘅選票出現
如果係真...

最後發現無假選票

棘住喺1%,其實係唔係等緊人落盤

當您閱讀本文時，請注意，我們無法對該文檔或其來源進行身份驗證，並且我們目前僅將其放置在“謠言”類別中。可能是散佈在網上的虛假信息，使選舉結果蒙上陰影，並給愛國者虛假的希望

咁又點? 印果個係州政府

19上星期 光明頂 up過啲咁嘅嘢

blockchain唔係就係想咁咩

拉啦, 唔係比都source就係fact check

如果係就正
不過睇定d先驚跟車太貼

唯一解釋因為侵都係deep state既人
所有野都只不過做緊戲

FC左未?
FC左張選票未? 未就係FAKE NEWS
除非你地而家去點票現場拎一張出來係我地每一個人屋企都SHOW一次
如果唔係都唔算Fc
冇證據唔好話人舞弊
輸打贏要

媽 我好亂

咁就有機會即出兵打柒佢老母

bitcoin?

最後填投票果張票係唔會俾你check到投票者既身份
尼個係用黎保護投票者既原則黎
我估佢話可以追查既係包住尼張票的信封可以追到晒所有資料源頭
而最後張票應該淨係分到真偽

有中國咁大個國家幫手，要整張真票係無難度既，佢美金都係一樣咁整，毫無難度
但blockchain就無辦法搞到
依加真係要公開更多資料先可以判斷

但老實講，要推翻結果，幾乎係無可能

如果喺真

我感動到哭撚咗

其實做個啲票都係用真票架wo

件事都未明朗化，就咁快打飛機，之前都好多單睇落好勁，最後無曬聲氣

fact check?

死人都有得投票係咩高科技?
新機識問米?

尼個如果係真就真係太好了！
如果係真係證據確鑿指證到民主黨舞弊既話
真係一天光晒

原來都唔兒戲嘅
希望查到係作弊

不如你去認識下咩係區塊鏈先啦

防偽姐-.-
咁啲票唔見都冇意思架 blockchain 又唔係gps

Passive rfid好似仲有用

西德最新嘅產品

好似啲網劇劇情咁 我覺得冇乜可能 唔會係真 除非侵有片證明佢做緊呢樣野

gtv
睇定d 先啦

一定要驗票 有甘耐攪甘耐
至少下次選舉不可大量用郵票選票

痴撚線

睇定先啦，香港人就係成日都太老定

玩到咁大？

我侵威武

留名

如無意外票倉應該差唔多要火燭

Blockchain 儲存每張選票既hash
每張選票既水印（當係qr code) 代表一個數字 hash 左佢 睇下個hash 有冇係blockchain出現就知真偽
而由個hash係冇辦法製造到個水印 因為hash function係one-way function

其實個source 係邊

陰謀論
會唔會侵一早知道登仔會做假
照比郵寄,
但其實係選票度整咗QFS , 最後一野踢爆民主黨做假

結果不論邊個贏, 民主黨都要收皮, 都係侵上台

之前聽講d票係每個地方政府自己印的, 有冇可能做到呢樣野?

D 票唔係用機驗架咩>? 理論上呢樣係過機會CHECK埋架?

認真？有冇咁先進

你覺得d票有qfs既dem d人會唔知咩? 如果明知都咁做既就代表佢地已經破解到呢種技術, 即係你都唔會搵到佢地做假既証據 除非你話好似上面有人講到造票完全係由支共一手策劃, dem係完全唔知情啦 但呢個可能性我覺得好低

篇文吹得太大
biden背後幕僚點會唔知有Blockchain
要印個barcode上去每張vote點會唔知

連登仔唔好再做藍絲廢老 流到咁都有人信

侵侵輸就咩都假

如果真係用咗blockchain , 即係每一個record 都copy 咗去成個network, 要事後篡改幾乎無可能。

唔通真係為咗請君入甕？

郵政燒撚曬你有乜嘢區域鏈水印都冇撚用啦
香港黑警按警例夠有警員編號 方便你哋投訴佢啦 但佢唔帶你吹得佢脹咩
就算最後你千辛萬苦搵到佢個編號 但監警會都係廢既。
同理美國地方政府執法部門 明知啲郵寄選票有問題 佢隻眼開隻眼閉執法你吹得佢脹咩。

Fc 左個fc 未

有話張票假咩
即填唔係填
冇身分認證唔係填

blockchain雖然係anonymous
唔會trace back到d選民
但如果整多左假票 個hash會check唔到

但坦白講 係選票有blockchain code宜件事
Democrats冇可能唔知

所以食花生睇戲就得

如果加入Block Chain 即係話由郵寄選票俾選民開始，就已經可以track到呢張選票，邊個州，邊個County，邊個選民！一個人只有一張票。
當然可以做假票連水印，但Block Chain只有一個，你印10000張去投，結果都係計算一票。
如果Trump真係咁勁，我以後叫佢Trump神。
個人觀點，大家討論！

科幻小說咩？民主黨果邊會冇人知

用無限假身份拎真票去投又點？
八月搵到大量美國假車牌由香港同支那寄去美國

唔知呢,意外嘅嘢好難講 .但係我覺得共和黨都會做呢啲嘢出嚟 但係唔好咁過分係最好嘅結局

美國紐約霍士電視台，引述海關和邊防部門的官員報道， 當局在今年頭6個月，於芝加哥奧黑爾國際機場處理的國際郵件中，截獲約2萬張偽造駕駛執照，大部分來自中國內地及香港，其他郵件主要來自南韓及英國。

海關表示，購買假車牌的主要是讀大學的年青人，很多都是用同一張相片，但印上不同名字，除此之外車牌仿真度極高，其中仿冒密歇根州車牌所印上的電腦二維碼，能夠成功使用。

海關說，購買偽造證件的年青人，有可能被不法之徒盜用身分犯案，例如人口販運，及被恐怖分子用作掩飾身分等。

係咪真係咁正...

GTV=郭文貴
小心撞車

等睇燒證據

最好一句講國民警衛就知9UP
動用佢地係州長權力

要big tech 幫手

我trump

雖然想睇咁發展但唔好跟車太貼好D
始終現家咁亂，無謂開心一下發現係FACK又失望啦

總之民主黨點都要贏你，你俾幾多證據都無用

宜家最緊要係trump 團隊嘅安全，咁叻，應該唔洗大家擔心，the chosen one

若然屬實，川普將成最大嬴家

lm等睇發展

其實第一步check番寄出左幾多mail in票咪知囉？

食屎啦專家

會唔會對家豬到咁都唔知照作幣先...

好似Money Heist, 啲銀紙係官方到印，咁咪啫係真

民主黨洲官方印咪有落Blockchain?

之前有FF過咁樣,本身都已經出曬聲郵寄投票唔得但之後無乜大動作,諗緊係咪兵行險著有曬證據想一野燒埋成個黨佢

無架
得呢個專家知
成個dem都係on9架
出術都好撚容易比我大Trump帝捉到

張選票冇問題

唔代表處理選票既人冇問題

唔代表投票既人冇問題

張選票正當存在 但作不正當用途

屌你

洗黑錢個陣 都唔係拉鳩啲錢啦

真野？

賣家點搞到1萬張返黎

Push

有冇咁犀利

依個世界好多看似高深嘅嘢，背後嘅人其實都好撚兒戲不過唔知美國係咪咁啦就

可以一場拍戲
搵 TOM Hanks 做 TRUMP

哂氣啦

2黨順便用選舉落TRAP捉咩人做手腳?

打少D飛機

如果係Twitter d片果d printer 即場print既
冇可能做到

咁起碼冇得無限印票 要一個個人咁收票 難做好多

data show 邊到印/送去邊

咩民主黨人 度度都一定有哂兩黨勢力係度角鬥緊
當權四年乜都事先輸哂就只可以怪技不如人

呢篇野係話比大家知選票唔能夠造馬咋

話明FF緊係有咁大諗咁大

有利侵既消息係連登一律係fake new

大佬，唔好信Q果d心理按摩啦

正解

觀望

你哋咪跟車太貼啦
有乜可能張選票會有防偽技術而對家係唔知

如果咁都做到假 侵侵抵豬啦

on9

希望係真....
呢幾日好大打擊喇, 唔好再假希望...

Bitcoin 做比喻嘅話，選票 = wallet ?

弱智就出少句聲..

好肉酸呀

講真，唔好信太多，好流

如果咁都做到假

咁Bitcoin就一文不值

Bitcoin而家15000美金...我都好想佢跌到零

係咪姐係侵已經搵哂無區塊鏈既票

拜登個仔咁撚耐都未拉啦

證明選舉係公正

如果暗中消滅阿侵啲選票，咁點跟？

又變番反送中初期 美國咁耐未出聲 果國咁耐未出聲 條bill咁耐未通過 邊個邊個咁耐未制裁

人治帝制就同你快姐
最想幾日出拘捕令完成舉證完成判刑
都係鍾意大陸果套？

信侵

有投票率同投票人數，少咗一部份會返唔到轉頭。雖然篇嘢都係可信性低，但共和黨班人嘅態度，GA如果要做票，其實跟MI，WI一次過做夠就算，點解要搞咁耐，幾日都唔可以宣佈Biden贏，背後一定好多交涉緊

真。核彈

Trump:I am richhhh, very rich~

係就好玩喇

點解有區塊鍊就會無種票問題做票係人為問題 區塊鍊只係比人儲record去到未入咩資料都係人決定

算力高者勝，點改都得

但人地用真實選票投
不過張選票唔係屬於佢姐

反而捉到侵侵造票
兒登仔: 尊重結果

如果真係造假嘅
根本點選都贏
因為我當你有10張假票
只要你發現唔晒10張
我就已經賺咗
而個重點係
你根本冇可能去核實過億張入邊有幾多張係假

Fake news

幫你打埋啦

萬里望花生～
卜卜脆～～

可能民主黨都冇做票，反而有third party 係關鍵州hack咗人口普查，用printer印咗啲票就劃晒拜登only，再寄去每個區

留名跟進

希望係真

blockchain 就係detect duplicates.
有duplicate blockchain code 就係假。

類似serial number, 但更複雜。

冇錯個個洲投票率過100%都係正常

源頭做假 一屋幾十姓

防真偽用digital signature丫
但block chain.... chain左乜

我好快google過 似乎個qfs原本係金融嘢 作用係每一蚊錢都可以跟蹤到去咗邊到 即係鬼國早幾牌吹奏緊嘅電子貨幣

依家我估係變咗係每一張票都會有一個number可以跟蹤到去咗邊

而且因為個q係quantum量子 似乎係唔可以老作啲選票ID, 即係類似唔可以老作身份証號碼個括號數字咁

基連暗殺計劃

唔識blockchain
係咪搭唔到咀

張票唔係假既根本就冇得捉

最強嘅防偽 vs 最強嘅老翻技術AKA CCP

可能真係要接受現實， 唯有盼望 拜登當選， 中共唔會因此坐大，
始終都有好多變數，

綠卡都冇既中國留學生都收到選票

係未留學冇綠卡都有得選？

有無唸過係點票果個人有問題

張票真 但係全部票大陸佬簽名你都吹佢唔漲

信我

過兩日佢地就會講

專家都被收買埋

公平起見
全國再點票
一唔valid就唔count

d 所謂黑材料都無鳩用，證明美國人真係好撚憎傻普

上面醒嗰啲可能唔會print咁蠢
不過落到去投票點票站嘅就難講
見到咁多支持侵
就即刻做手腳啦
只要有一張捉到
已經可以推翻晒

有冇諗過張票其實係真，但未必係真人填呀
唔好當民主黨冇玩過選舉

好趕啊大佬

不過fox都無報，Trump演講又無提，應該係流料。

唔好俾假希望人啦。

blackchain 有分private同public，兩樣唔同野黎

包你老母

記憶中連有綠卡都唔可以選, 要公民

講得岩
d人講到民主黨第一屆玩選舉
依家最可能就係個選民資格同埋有冇double vote
假票好難想像

應該唔會打仗既

但係一萬美金一張賣返俾中共 有冇得諗

Lm

啱
將選票chain埋一齊
只係防止選票被偽造
但都阻唔到掌心雷 代死人投票 因為張票係真

我係唔睇

咁點票個個有冇check

其實可唔可以deep state係想侵贏

GTV 屌你老母

你知唔知咩係blockchain

係 單嘢只係過咗幾日咋

係真就好, 可以捉到Demorcatic party種票的證據

如果係種票嗰啲係咪即係唔會入落區塊鏈？

無咩人討論嘅

喺連登仔認知係咪啲政治角力幾星期幾個月就分得出勝負
其實都係支那人 有利自己時最好就skip哂啲程序
唔好話而家有民主黨舉黨上下阻力 有邊次FBI 公開調查快過架?

捉到一張咪扣一張囉, 最多係咁

但係燒咗選票嗰啲點樣查？

如果真係用 block chain code, 理論上可以trace返係邊一條友填嗰張選票，即係可以搵返個選民出嚟verify佢嘅選項。

到時只要起一個website，畀選民自己check番自己投咗畀邊個，咁應該學理論上可以check到以下個情況：

- 選票畀人燒咗
- 選票投咗第二個

咁咪變左記名投票

侵侵大反Cup?

但死人有得捉

技術唔會出賣你，但人會

唔係open source基本任佢改

票可以係真嘅 但可以買票 /代死人投票/投完郵寄再親身

睇查幽靈票單嘢估計係可以透過網站追蹤自己有無投票，同用咩方式投
其實淨係呢啲資料已經可以對返有無可疑票
不過數量唔係講笑
要逐個fc有無假身份/重覆/幽靈票etc.都係幾花時間嘅事

Arizona有個county official account初時喺 Twitter 話係揾national guards 填 duplicates, 之後俾人質疑, 又有人揾到一個 station有成5千張duplicates, 就 deleted 條 tweet

咁追左未

睇民眾反應已經分裂哂
無乜可能

見到infowars 都知係鳩野啦

除左防偽特徵，每張選票都有hash關聯，中間有重複加減都會對唔到數。

幫無投票既人投票咪得

Shop the count

我估 個鏈就係咁用掛
做埋tracing 佢唔會每個站都假到

Offline 嘅紙票都可以用blockchain嘅咩？
唔係同步update 有咩意思？

content farm 都可以講足18頁

唔樂觀啦，如果科技公司係民主黨裡面既人，佢地事先入可以入定d資料落去qfs 度，所有流程做假一條龍，只係唔可以反屈侵做票jei

突登將假票整到過唔到機
再利用呢班人將假票變真票

侵侵6月就反對民主黨叫人郵寄選票。早知有人想舞弊，以佢現在總統身份及權力，點會明知你舞弊，而唔早做準備，拿埋證據，滅著呢個支共分部

D票緊係搵堔圳班友仔印架啦
點會抄唔到d水印

bitcoin只要有足夠電腦，超過一半就可以改寫到

係law transaction係乜 條鍊係乜

斯蒂文.皮克詹尼克，情報界最可信人物之一，曾為里根，尼克松，布什等總統工作。

他說：這次大選是川普早就設定的臥底軍事行動，這就是為何國民衛隊數月前已經佈置到12個州，涵蓋目前搖擺州。競選超級腐敗系統證據已被完全掌握，今明兩天會有被捕行動！

這不是內戰，沒啥吃驚的！

其實當初對家係都要堅持mail vote都估到有奇怪

叫一毛們情何以堪

cls 我愛侵

過左咁耐都無主流媒體講嘅？

咁樣就精彩
每一張票 都有record

自己果掉比人 掉鳩左 改左都track到

如果搵到證據 係系統做假 假地址 種票

民主黨就大獲

唔好比假希望我

唔知黎智英同蔡東豪點睇

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

早幾日有單想USPS員工比人捉到，話佢想晌美加邊境銷毀選票，戈啲地方應該都幾山卡啦，有無諗過其實點解條友會比人捉到？

唔會有可能每張票都係獨立CODE, 咁點投暗票, 再者票係COUNTY 管, 唔關聯邦事

侵哥開三間賭場，佢當籌碼咁驗真假，其實佢先係專家。

賭場帳房日日都要面對真假籌碼/銀紙。

Lame stream media點會報

其實可以用
但想修改就難

賭場帳房＝銀行櫃位，所以侵哥一定係呢方面有認識。

CIA 跟蹤

我睇佢一早有準備收埋一疊料
每日爆少少都有排玩

唔遲得啦，定係佢等民主黨印夠先一炮過。

等一炮過
人人落晒水先一次過插電制

首先你要有咁快既電腦
講緊現存既超級電腦都遠遠唔夠快係一個合理既時間內完成

Biden 準備受死

炒車新聞就唔好推啦

Appendix: Quantum Financial System

QFS ends corruption that could currently exist with regard to Central Banking. The QFS will cover the new global network for the transfer of asset backed funds. It Replaces the US - Centrally Controlled SWIFT system with a Global – Decentralized Controlled CIPS (Cross Border Interbank Payment System). QFS runs on a new Photonic Computer / based on “24 GPS orbiting” satellites, (protected by the new “Space Force”)

喂… 真係GPS追蹤架喎屌你

The QFS Blockchain Conspiracy

同電腦快慢無關係，如果你控制左全球用bitcoin嘅電腦51%，已經可以改晒

真唔真呀？

on9完未, fake news post都可以傾到十幾頁

屌，吹到咁撚大

笑左

侵侵唔係開過賭場咩?

即係喺選票入面裝左好似機場果d barcode track 張選票條路線？

哭喪

blockchain concept 唔會係張紙度實現，所以唔可以叫做blockchain

訓左無睇，d 選票有咁勁既功能，係咪幫到柒普反勝左

炒車撚入黎未？

就算係咁，但法律上點構成反擊個結果
假票還假票，
如果你張假票比左個真人自由投，
咁果張票到底係成唔成立？
user 無能力去驗證果張票係真定係假。

我信trump最後一定坐正，
但假票呢個立論唔夠做,
一定要證明假票+假人假投，先係一個論點
就算真票，比一個假人假投，証明到都係一個point